咩叫有氣質

係咪個樣貌無辦法被人讚靚個陣格硬搵啲野讚
小妹成日被人讚有氣質

咁你有冇問返個當事人咩叫有氣質？

廁紙同靚唔靚無絕對關係

唔夠膽

比張相睇睇

邊有人會讚男人有氣質

點會 冇野俾人讚係會講可愛/搞笑
應該真心覺得 先會講得出口啦
靚女都唔一定有氣質

你鍾意嘅就有
唔鍾意嘅就冇

甘咩叫有氣質

你有冇廁紙？

朋友話過我小似

仙氣

同啲人讚男仔一樣
如果有條友冇樣叻又唔係靚仔大隻
人地就會讚佢好乖
因為冇野好讚

想溝樓主

我有時讚d木毒男可愛 佢地不知幾開心

想溝

係連登開得而d topic又唔貼真樣通常都係博人讚

咁你自己覺得似唔似呀